好撚想飲可樂

不了 飲水

可樂緊係用後溝酒

想飲creamsoda

2019仲有人飲水

溝完變屎水

德你唔飲7.6

細路先飲忌廉

德反你飲7.7

我係細路

慘 居然柚人唔飲水

分分鐘可屌9你

細路仔先飲水7.7

唔怪得你咁口臭=.= 唔飲水

鹹魚白菜也好好味

我個口好香==

郭弱城既富？

幾多年木刷牙

張學友既香港料理

2019仲有人刷牙？7.7

丁時代既大蟹

唔怪得laaaa

?.?.??

自己知 a=,=

==

收嗲啦

好波

屌曬你地老豆

你唔屌佢老豆？家陣歧視？

因為我係佢老豆

唔好逼我

我逼7.7

肥仔水

你歧視我肥？屌你老母

屌你老木！

唔洗屌老母嘅 大不了咪一齊飲

我唔同死肥婆飲

你咁撚肥 逼住哂

日日3罐可樂爽皮

屌你老母 出反去！

想飲咪飲

你話事呀=.=？

隔住個moon都聞到你陣糖尿味 死肥西

飲曬唔想落街

系 吹？7.7

唔撚聽啦